好想同韓仔係city瘋狂腳交

屌韓撚世界第一垃圾

樓主條死毒撚又唔敢行去屌柒佢？

垃圾

屌完佢講野大聲 自己死返去坐成咁